(內有丁圖)求救...有冇好獸醫介紹

是咁的，屋企隻貓b入左屋一個月左右不時打下乞嚏，帶佢去睇獸醫嘅時候獸醫話冇咩咁就冇理。

點知之後就到另一隻半歲大嘅隻左眼不時紅腫同流眼水、瘋狂眨眼，但又冇角膜潰瘍（醫生檢查過）。醫生檢查完都講唔出咩事，淨係開左啲眼膏就算，但揸完兩日又賴返嘢......最近啱啱好返啲冇再復發。

結果啱啱返到屋企見到入屋一個月嘅貓b隻眼都腫埋

佢兩隻都食得瞓得又玩得，睇過3個醫生都完全唔知咩事，好擔心

有冇貓奴有好醫生介紹

半歲大嗰隻

出事嗰兩隻

幫推

平既太子npv
好啲既荃灣享和

幫推，希望貓貓快啲好返

推

會唔會係啲貓一齊玩（打交）果陣搲到？

眼屎分泌係咩色？

開頭都係咁諗，但之後分開過佢地都照出事

白色偏黃，半歲嗰隻試過有次粉紅色

有冇話要指定咩醫生咁？

享和我睇開陳醫生，但如果唔接新症/放假
可以睇梁醫生/張醫生（3個都係男人）

以前貓仔兩個月大成日跑 唔知係咪撞親都試過咁
紅左一星期 分泌物黃黃綠綠
滴左幾日消炎眼水就無事
唔使太擔心既 反而觀察下佢地有無打交同屋企有無易撞到眼既地方（以貓仔身高）

嘉名動物診所

屋企主人由細睇到大，診所得一個醫生無姑娘，董醫生都幾細心，價錢好合理。係深水埗可以參考一下。

cat flu
好多貓仔都有過
我兩隻貓初黎報到都有過

yes台灣人陳醫生

開頭以為打交搞成咁，但分開左都出事
上次搽完藥膏仲要嚴重左

我隻大貓以前黎嗰陣都有
但同佢地好似有啲唔同
佢地係勁反反覆覆 隔一日就腫一次咁